希望連登停止網絡欺凌林慧儀

人地連男仔個樣都無show出來，人地只係表達佢個感受，根本就係你地班連登仔溝唔到囡先至罵係臭雞人生攻擊佢，好心你地班連登仔身為男人就有D風度啦!你地班連登仔，如果林慧儀做你地條囡，你地實會狗衝!

連登仔無人性!

who?